啱啱收到電話，聽到呢d野

紅鑽 盤

推

先買$500

入波可以補少少和

第2場. 山東 盤 $300

呢場搏的

唔想搏 可直win

山東2:0！

紅鑽 盤 $500 ❌

樓主以後唔敢亂聽電話了